估計23條立法應該係高鐵通車後才會再提出

佢根本係高鐵站 同車上已經可以行國安法

嘩,你阿媽係女人呀！

step by step

dq、洗頭艇都做得出
香港人自動散播失敗主義
23條冇咩用